有冇人已經忍唔住去左淘寶買野？

侵侵都輸埋，我決定自暴自棄了，禁左好多貨入購物車

我都決定飲返東江水

ALL IN 淫民斃

忍? 講到好似食屎係人天性咁...